見倒有人話火炭麗琪mk...真係笑左

明明youngqueenz就係毒撚黎

成隻碟都毒撚到仆街

屌po錯link

有佢沈please